杯麵嚟講 咚兵衛係唔係冇對手?

塊淫賤豆皮
個湯
個烏冬
真係宵夜之王

除咗合味道香辣海鮮味之外
仲有冇杯麵可以威脅咚兵衛地位

你當滿漢大餐死咖

炒麵王完勝

沒有對手

杯麵版營多點睇

辣雞麵

幾錢個

堅好食喎

有豆皮嘅烏冬隻隻牌子都一鳩樣
冇買錯

唔鍾意食烏冬
但呢隻杯麵我又唔知點解覺得好好食

唔知點解成日覺得所有腐皮烏冬杯面都有陣藥水味

杯麵嚟講感覺好健康
食完冇罪惡感

未食過，個份量會唔會好少？

唔係鬥垃圾呀 死開啦

10蚊左右

我覺得宵夜岩岩好

新果隻麻辣味十分唔錯

其實咚兵衛仲有好多款
可惜香港永遠食唔到

之前係日本差唔多食過晒
都係豆皮烏冬最正

好幸福

食落好滿足

熊本熊果隻好食D

好想試天婦羅果隻

天婦羅好食好多囉

食開垃圾？

759有

點會永遠無

鴨肉味都正

樓主食開屎

好撚好食

塊豆皮我覺得偏甜

好肚餓

韓國辣雞麵可以一戰

住宿食左半年

講講下又好似係，
唔知其他分店點樣，但我樓下間759成年冇入過貨

炒面王 香辣味 以前好撚好食
香辣海鮮又係 夜晚晚無野食果時食真係食到好撚感恩

759越黎越少日本貨

劣幣驅逐良幣咪一街都係得腐皮

好想食咖哩味

donki好似$24三杯好撚抵

真 之前好彩買到咚兵衞 但之後幾個月都冇入

邊度買會便啲

一聽到個康師傅已經唔開胃，仲要加埋殘體

聽日落街睇下有冇先

認同

呢一年759杯麵全部都係麵之砂押同東洋水産

嚿腐皮甜咗啲

泡椒牛肉麵好食

久唔久在其他地方都見到它既其他味道......

但都係腐皮烏冬最好食

this one?

唔知有無人食過呢隻
個麵底無乜特別甚至垃圾
但係個蔥油醬真係正到痴線

殘體

激安呢排清近期貨特價

化學肉

塊豆皮甜到同個烏冬好唔夾 又咸又甜食到想嘔

係得大陸先有
香港日清咁多年未見過

樓下759間唔中會有咚兵衛
次次見到都會入定貨每次隔一兩個月先有

Yes
但係個烏冬要淥咗先
再加多次水先加湯粉腐皮

隻淫賤狐狸

炒麵王聞落好香食落有陣怪味會好厭以前細個食唔係咁，係咪換左廠/配方

合味道唔係made in HK/Japan嗰款已經唔洗討論

滿漢大餐做宵夜黎講油膩左啲

營多杯麵版唔夠食，又無餸好單調
咚兵衛贏

塊豆腐好撚甜喎清
麵係幾好食

依個勁好食

舊版拉王(得日本/支國有) 豬骨湯

好似仲有芝麻同海帶味

塊包皮太甜食唔落
反而佢另一款天婦羅個隻幾好食

唔係歧視大陸野
康師父真係數一數二垃圾
比公仔杯麵重要差

依隻好食D

垃圾 食完一d滿足感都冇

剩係鍾意腐皮烏冬個烏冬
唔想食腐皮太甜啦
有冇咩烏冬煮出黎差唔多味？

啲烏冬真係好撚難食

Where’s the money

香辣海鮮味大陸製垃撚圾
得番curry係HK製

而家咚兵衛雖然寫日本製，但個包裝變左港版，個味同真日本版有無分別？

日清咖啡杯飯唔錯
夠飽

自己買魚介粉開出黎

Made in China
睇清楚啦

依隻係佢個價位幾正
仲有塊黃豆叉燒俾你食下
不過大陸做

好撚難食
同自己煮 完全係兩回事.....

呢個台妹介紹過
鍾意藥材味真係好食+足料

越嚟越貴

弱智仔
康師父台灣公司

個麵質都唔似烏冬

依隻仲要冇日本造

淨係想要塊腐皮
759一入淨腐皮就好快賣曬

759 台酒花雕雞杯麵

donki做野啦

正麵

佢賣左身去大陸
係我眼中同旺旺一樣係大陸野

食得多好厭

（利申 已厭

識食

Donki有五包裝自己煮果種係日本製

普通烏冬個質感我唔鍾意
反而呢隻我ok
我想要麵咋

舊雞我覺得好難食 太空食物咁
不過湯底同麵真係好好味

唔知你真心定假膠
但其實佢同大陸公司仲冇咩分別

佢冇出雞湯味

話說其實碌十分鐘係咪真係好食啲？

垃圾都拎黎講，走啦

幾錢

屋企會成箱咁買

食開地溝油

味噌屌打

太淋 不了

最近改左包裝， 感覺差左

Btw 半夜三更開個杯麵post都咁多人覆

邊度有得賣？

你個名

零食店有時會入貨
其他地方唔知
hktvmall好似有

幾鍾意蝦味杯麵
咸咸甜甜咁
蝦味OK 蛋有D甜味 肉就好一般

個湯好香

雞湯隻幼麵其實幾正

開名地址啦，想買

好肚餓呀屌

差啲以為係自己出post

啱啱搵到hktvmall有

通常5 6分鐘
腐皮最後先食

食開五木雞肉烏冬

腐皮

邊間？

月經post

讀完個營養標籤你就唔係咁講

窮撚至愛$4.5

麵質唔好,味粉都差,係靠個雞包同酒香.但雞包加落麵度感覺就好似將個本身就好食嘅餸倒落個唔好食嘅湯麵度撈咁.古古怪怪咁.

獻醜不如藏拙

糧尾幫到手架

份量太少食完好食無食

原來好多人覺得甜唔好食

😋😋😋

好食咩？
佢有隻味直頭加熱水啲味粉會痴埋一舊

塊皮可唔可以咸d 甜到食唔落

食營多唔好

成件事唔夾
天婦羅好食好多囉

呢隻好撚正 不過好貴

以前有隻四州杯麵，應該停左產

No the noodle we deserved,
but the noodle we needed

樓主食開屎？ 大把杯麵屌打咚兵衛

鈉含量高到癲

呢隻759有賣過 幾好食

腎虧炒麵王

豆皮太過甜
烏東一般
湯ok

買過1次唔會特別再買

Mama酸辣蝦湯麵

食開元素表？

熊本熊隻麵好好食但塊腐皮細好多

Lauming

anyone?

Made in China

依隻點睇

唔識分
me胡椒fans

咚兵衛係香港好少款因為大部份都有隻紅麹色素唔可以入囗，就算入到水貨啲超市都唔敢賣

利申：做過日本食品入口商採購

望到都

新麵底難食過屎

ラ王有d唔錯
但宜家香港買到果d都係支那制

個烏冬好7垃圾極難食
個陣759買左一箱12個返屋企
食完一個覺得個烏冬真係好垃圾
我淨係中意食塊豆皮
家人中意食個烏冬
用個烏冬換佢塊索左湯既豆皮

本來都想慳返啖氣費事同上邊班友講
多謝巴打你攞個大佬出嚟屌打晒佢地

第一次聽

細個食嗰隻先好食 轉左麵開始已經難食過屎

狗都不屌

一定要用叮既方法
唔係個麵會好爛
叮既話個麵有返啲咬口

細個成日食

就是這個地溝油味兒

上番日清個日本官網可以check到成份表，如果有ベニコウジ色素，就基本上無計，不過有時係返到貨先知有，就會偷偷地賣一水博食環 check唔到

無眼睇

老實講 福米無得輸 簡單又平 仲要健康少少

啱啱食完

熊本熊幾款都好味海帶味

d 水要好夠熱先會開
屋企食先正
7 仔食成日唔掂

邊到買

lm

以前7仔賣12.5年代
真係幾塊肉咁上
加多隻真空滷蛋落去洽就夠飽
點似依家啲肉碎

塊腐皮唔掂

勁中意食尾嗰兩個
第一個都正

次次去日本都會試啲特別嘅味

冇撚食過淒麵？

熊本熊腐皮烏冬
真係有包烏冬

#106 po完又唔講地方名

鰹魚粉

早前想買，45蚊兩兜

見農曆新年所以遲啲再入貨

45

China no 1 ?

食慣地溝油上癮介唔到

一定要睇豆皮烏冬個狐狸廣告

豆皮烏冬廣告條女先正

一定係佢 超香，食唔停口

細妹買3碗返黎屋企，我讓左1碗佢收我10蚊，D麵質把撚
點知有日經過雜貨舖賣$7.5

個湯好撚正次次飲哂

呢個味真係世界級好食
不過係本來鍾意食芝士同咖喱嘅先會覺

啲味精癲到
我食完全日冇曬胃口
只此一次畢生難忘

呢個味真係超撚好食！
日本合味道仲有好撚多味都好撚正

是

呢隻都好好食

我會係碌前將塊野分四份 唔怕熱 又可以平均地當餸 索湯又多咗

係好食 黑椒味好香

其實以前嘅版本好好食又平 宜家新個牛油海鮮麻麻 粟米都還好

邊度有得買

有次喺日本城見到有

同問

呢隻我覺得落熱水唔夠熱
通常我會自己落鑊煮

屌你淨係鋪張圖出嚟又唔講喺邊係想點

世界級
香港邊到有賣？

係日版先好食
港版完全係垃圾

類似價真棧啲friend

邊度有

其實康c傅係台灣人研發 大陸賣

之前大手入貨 宜家成日帶番office做早餐 食完先開工
真係好好食 宜家番山卡啦地方冇早餐食有得食呢啲真係教一命

救*

個粉好撚甜

你都戇鳩
康師傅都算
呢隻味仲要最撚難食

除咗偏貴同難搵之外凄麵真係最高質
杯麵入面最貼近真拉麵感覺

藍色果隻real cheese杯麵

八角麵 完勝

啲麵質好正 但冇乜出色既湯底

炒麵王得第一啖係好食

以前有隻杯麵，個廣告係飲埋最後一滴湯就夠重上擂台。
好好味，但搵唔番係咩牌

媽咪麵杯麵版

仲要越賣越貴 就嚟貴過一個麥當勞餐

日版(六角型碗)超好食
港版(圓型碗) 比狗都唔撚食

donki aeon都有

大把日版杯麵屌打佢啦

明知個湯唔健康都好想飲晒

大碗啲就好

呢隻都好食

食咚兵衛純粹為咗塊豆皮同天婦羅, 仲有味精湯

阿信屋

台灣麵易淋到一個點

個麵好難食

日本合味道蕃茄杯麵先係

烏冬杯麵黎講係

屋企有好多 個湯係幾得

呢隻炸醬麵唔錯，麵質、醬料、醬入面嘅配料份量同口感，都好正

有時會覺得個腐皮太甜，個湯又清食多會寡會厭

鐘意食酸辣既朋友有冇人食過e隻日清泰國cup noodles ，酸酸辣辣既魷魚海鮮味，嗰種泰式酸辣真係好正
啲料多過香港賣既大陸生產合味道好多，冇記錯入面仲有支摺合膠叉，懶人宵夜唔想洗野一流

你都係想比人屌姐

同意

我都覺得幾甜,但好食

認同，樓主果隻我覺得嗰味甜左啲

柳生十兵衛？？

鈴村

成日食完咚兵衛之後個胃唔舒服
覺得係塊腐皮有問題

天婦羅果個都勁好食

759 都有
見過有間叫味之誘惑賣14.9

天婦羅味好食d

腐皮係好食
湯都正常
但個烏冬真係極難食
我第一次食
食左啖烏冬
然後食完個腐皮
飲左啲湯
就掉左個烏冬

根本唔明點解個麵質咁難頂
因為淨係咬過一啖
記憶中係好麵粉同有啲膠膠地

食開狗糧？

去親日本都會買一兩碗番香港

無得輸

每次一食就諗起狐狸姐姐

新鮮烏冬同脫水烏冬

吉岡好咸

滿漢係好食

凄麵有無人食過

想試下其他味

衣隻好味到湯都飲埋

Agger!! 超級鍾意食
塊腐皮次次都唔捨得食索哂d味精湯精華，勁好味

食開屎就唔好同人講啦

頂得順都有燒胃感 無得成日食

台酒酸菜牛肉面

咁腐皮係好食喎。

係好撚好食

上網有人講過
咚兵衛原味係日本其實有分關東同關西版
關東係類似出前一丁果隻味 比較濃
關西係昆布魚湯味 比較淡少少
香港版好似統一用關東版湯頭

用石頭買?

太長無睇，想問下有無人響香港見到有咚兵衛既天婦羅版？
腐皮成日見，但天婦羅好似無見過。

個烏冬唔算好食喎

佢個黑拉麵幾正

依個食過
係好撚正

佐野最正 次次食湯都飲撚埋

清有啲色波

好普通

我覺得係

如果冇記錯
以前塊腐皮係濕嘅，嗰陣時最好食
依家變咗乾腐皮差啲
我覺得

之前見759 長期有

日本版所有合味道都屌打啦

照你計法
中電係英國公司啦
傻西

個烏冬炸出黎的 油淋淋

知唔知邊度仲有得買

中point

藍色果隻豚肉鹽味都好正，夠香口邪惡
不過佢啲期間限定味反而一般般

合味道蝦杯

世一

八兩金隻酸辣粉冇人講？

塊腐皮okay 但我覺得個烏冬有啲難食

鐘意食凄麵多啲

大陸杯麵黎講呢隻屌打

真，一轉左麵底超垃圾

問過一燈未？

吃過兩次真係正到

係無得輸

咁邪，近排見親都係得腐皮…

呢個我唔落花雕酒
普通雞湯麵咁食 好好味好飽

幾好食

之前起donki買過一次之後就唔見有

有冇人食過7-11 signature 既蔦 個湯同舊叉燒正到 次次去日本都食

入面分分鐘狗肉黎

原來係咁

係7仔見過 覺得好難食

之前未食過以為真係烏冬嚟，點知原來係麵嚟

咁高級？
我覺得係米奇肉

之前姐
唔知係咪冇人買 所以冇再入
之前腐皮版次次賣晒 天婦羅版郁都冇郁過

一來香港人唔好鴨肉
二來香港人接受喬麥既程度相對較低

響香港賣就真係自己捉蟲。

係，從來冇見過杯麵有手有腳。有都幾恐怖。

全部科學嘢實好食架

日版就好食
港版好差
啲烏冬好粉散散下咁
塊負皮好薄

759抵玩之選

竟然無香辣海鮮味

外國JJ表示好想食

得個辣字，你求其搵個海鮮杯麵加辣都有9成似

好想比隻狐狸食左

轉左中國製唔想食 之前有返香港製先返

世界第一

後悔的味道
----炒麵王

你要食屎無理由阻你

對手要兩碗咚兵衛先夠打
一碗太少

負皮黎講你都算冇對手

花雕雞麵

食開屎？

個鳥冬好難食

呢隻色素有咩唔好真心求教

依個香港邊到有？想食依隻

無得輸
諗起啲口水都出哂

好似對上一次見已經係上年
一田Aeon都有賣過
可遇不可求

食完會痛風添

有冇人食過acecook 嘅鴨油雲吞杯麵 之前係donki 買咗一個 果晚宵夜食完好食到即刻落donki 再買 但已經無晒

其實無唔好，只係好似海關定食環唔比
好似唔係香港認可食用色素
不過日本好多產品都會中呢個，有紅色配料（蕃茄，天婦羅蝦，士多啤梨）就通常都有，所以你地好少香港見到有蕃茄，天婦羅蝦杯麵同埋士多啤梨產品。
但係如果唔小心入左貨就會偷偷地賣一水，所以見到市面上有日本杯麵有呢隻色素，一清哂貨就唔會再入，要食就趁早買

以前759有賣

好似9個半

細個食過藍色盒米粉
好似超力做

我會額外加d鰹魚碎, 昆布之類增強佢嘅味道

D 面鞋過你老母塊閪

冇咩特別

Donki $19.8/2個

鍾意食台酒

塊豆皮真係好正，幸福感爆燈
第一次食嗰陣真係驚為天人即食麵都可以咁有質素

有埋個老陳醋就正

唔好問我邊到有得賣n年前ok 出現過

香港日清版

我淨係想問你知唔知咩係杯麵

炒麵王都討論得就咪撚執著啦

宜家好少見

包裝好靚

好似成日都27 28$3個

依隻幾年前阿信屋入完貨冇人買

就係搵緊呢個cm
熊本熊海帶味>咚兵衛(個人覺得芝麻味太多芝麻 好奇怪)

donki有

食咚兵衛塊淫賤豆皮就會諗起........
如果某日個廣告無左，我就唔會再食。

多負皮到你

幾多味精...未食完已勁口乾...小心因住食到心臟病...

所有日本牌子一定係日版先最好食
好多人都唔知
好似辛辣麵都係韓版先好食 市面好多中國版
啲人又係唔知

唔通你係我男朋友？
我晚晚同男朋友食杯麵，佢就係落木魚碎

塊皮咁撚甜 狗先鍾意食

試過買錯，一開層保鮮紙就覺得有唔同

再睇番啲字先知係香港版 Made in China

個麵底兩回事

炒麵王唔叫杯麵叫盒麵？

買之前有食過日本版 係759見到有RA王有其他味就無睇清楚照買

食果時先知

HKTV

呢個真 真係好好食
次次去donki都執幾個翻去

十幾年前就好食 依家食兩啖就想嘔

咚兵衛呢隻最正

塊腐皮太甜
鹹既話應該好食d

有冇人去過高松食過讚岐烏冬？
食過真係翻唔到轉頭

塊腐皮
個湯

世一

仲要唔貴， 但而家無晒
希望出返

哇幾日冇睇破4000負評

依隻幾正

惠康有
不過起碼15蚊以上

759 賣幾錢

唔見有賣

即係惠康獨家?

唔係啦
你要自己周圍搵下
係我果邊無入貨咁解

咚兵衞 我會飲埋湯

啱啱出星加坡口味，有個膠牌仔個時就好食，而家劣晒

大陸賣嘅好似係香港製

周打兩款幾正

我覺得太甜了

13

個湯飲唔到

可惜香港7-11唔入

有返過喎(7仔同19年前仲會幫襯嘅福建360)